范瑋琪：請放過我家人！失業1年「每天都在懊悔裡」

抵死
一年都還唔清你對張韶涵做過嘅仆街嘢

做咩唔去強國搵食，要留起台灣省咁慘？
你睇下你姊妹大細ass 撈得唔錯wo

好慘牙范范🥲

人地就快唔記得呢件事佢又衝出黎柒

張韶涵賺到笑
呢件野范范大陸同台灣都無人鐘意

其實咩事？

全世界都知道佢啲pk野啦 條友成日講錯野得罪人多
強國都好多人憎佢撈唔掂㗎啦

大把錢。。。。失咩業。。放假啫

武肺啱啱爆嗰陣屌台灣政府唔肯捐口罩比強國
仲鬧蘇貞昌係狗官

因為張韶涵單野同埋比電視台開哂名話佢耍大牌
係支那撈唔掂 而家得罪哂兩邊
抵撚死

香港人都可以迫到d明星咁就好

是在哈佛？

請你放過自己家人先

佢老公咪又係咁

冇實力嘅藝人不嬲都係咁㗎啦

全世界暫時係得臺灣懲罰倒奶共偽人

食屎啦佢，返去強國搵唔到食？

依家係要你收皮，未收皮即未可放過你

張韶涵依家係台灣紅不紅？

香港娛樂圈無晒市場架啦
90年代仲有其他地方華人睇廣東話戲+劇+歌
依家邊有

佢淨係喺中国發展同奶共

但佢係唯一一個奶共但我憎佢唔落既人
明明係佢老母害佢，窮到咩咁又要照顧細佬妹，但當年台灣人反佢

淨係知佢係大陸好紅
好多人都同情 好似台灣都無咩人屌佢奶大陸

日日po自己個仔同老公

算啦 揾口飯食下姐
是人民幣，我加了人民幣。jpg

台灣娛樂圈都唔係咁易玩
得班老屎忽係到擺住晒

呢兩公婆 成日想食大愛左膠水

當自己係聖人

好造作

奶共偽人

呢個陳建州太平紳士夫人有美國籍嘅，睇吓美國仲有冇人J佢？🇺🇸

美國人識佢老鼠咩

想知台仔會唔會原諒

扮乜野.

4張野 收山啦

懊悔唔係因為反省自己做錯乜，而係覺得自己而家好慘

失德藝人奶共不成又要返台灣乞

垃圾

佢最愛既中國同胞都唔撚想理佢呀

姓張 lam共lam到咁

佢fb個post edit 左幾次
刪左「冇返內地」工作果句

香港都得
你睇嬅嬸同tbb

唔識咪好囉，冇咁多黑料俾美國朋友知，肯番荷里活仲有救......

根本係賤男配臭西

無飯開咩
都未死得

台灣人夠齊心

真

香港啲商家都藍 加埋唔夠齊心
難啲

印象中小s同佢好似都有啲嘢發生過

嬅嬸係咪真係因為杯葛而cancel定因為港共有可能收緊防疫措施嘅風險而cancel, 點睇都係後者
tbb就有一部份啦，但本身都係走緊下波

佢做咗啲咩？

都唔覺佢有紅過